【勇士】有線記者直播由武漢返香港

終於返嚟 真心 din

吉人有天相

全世界入有線FB多謝佢
無佢我地香港唔會有咁多真相
唔會防疫做得咁好

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

從此武漢再無真相

push

係咪準備緊直播訪問

Push

真記者